<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>عصرمجازی | فید آر اس اس</title>
<link>http://asremajazi.com</link>
<description>عصر مجازی | تور مجازی</description>
<language>fa</language>
<copyright>Copyright (C) 2015 http://asremajazi.com</copyright><item><title>تور مجازی در صنعت گردشگری و توریست</title><description>صنعت گردشگری و توریست ( تور مجازی)&lt;br /&gt;
صنعت گردشگری صنعتی کم هزینه و پردرآمد است که با ماشینی &amp;shy;تر شدن زندگی بشر، بیش از پیش اهمیت پیدا کرده است. این صنعت در کشور ما از ظرفیت بسیار بالایی برای رشد و توسعه برخوردار است، بطوریکه رتبه دهم در جاذبه &amp;shy;های باستانی و تاریخی و رتبه پنجم جاذبه&amp;shy; های طبیعی را در جهان دارا می&amp;shy;باشد.&lt;br /&gt;
دنیای مجازی اینترنت تأثیر بسزایی در رونق&amp;nbsp; صنعت گردشگری و توریست داشته است. شخص بصورت اینترنتی به وسیله سفر، محل اقامت خود را رزرو می&amp;shy;کند. تور مجازی می&amp;shy;تواند لذت انتخاب مناسب بدون حضور فیزیکی را برای شخص فراهم کند.</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=11</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=11</guid><pubDate>Sat, 5 Sep 2015 17:59:02 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item><item><title>هلی شات چیست؟</title><description>به مجموعه نماهای هوایی با اسم بین المللی هلی شات به نمایه های تصویری که از ارتفاع گرفته میشود اطلاق میگردد. یعنی بسته به نیاز کاربر یا کارفرما از سطح تا ارتفاع مورد نیاز یا فقط در ارتفاع، عکس یا فیلم مورد نظر گرفته شود. که نوع کار می تواند عکسبرداری هوایی یا شات های هوایی شامل فیلمبرداری و تصویربرداری هوایی باشد.</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=8</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=8</guid><pubDate>Sat, 5 Sep 2015 17:57:02 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item><item><title>تور مجازی بهترین شیوه خدمت رسانی و تبلیغات</title><description>در عرصه تبلیغات نوین در حال حاضر بهترین نوع تبلیغات خدمات رسانی است که بتوانید به واسطه آن خدمات و کسب و کار خود را معرفی کنید و از این طریق شروع بع کسب مشتریان وفا دار و مشترک بدست آورید.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=10</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=10</guid><pubDate>Sat, 5 Sep 2015 17:55:37 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item><item><title>عکاسی از نوع پانوراما</title><description>به هر گونه &amp;nbsp;دورنمای وسیع &amp;nbsp;سراسری از یک فضا، سراسرنما یاپانوراما گفته میشود. در قرن ۱۹، زمانی که انسانها عکاسی سراسرنما را اختراع کردند، به هم چسباندن عکسها تنها راه ساخت سراسرنما بود. در سال ۱۸۵۱ مارتین بهرمانکس چند عکس از تپه ریکون در سانفرانسیسکو گرفت. گفته میشود که این عکس در اول ۱۱ قسمت بود. از این تصویر ما میتوانیم تپه ریکون را با چندین عکس به هم چسبیده شده مشاهده کنیم، پس عکس سراسرنما اینگونه بوجود آمد.</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=5</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=5</guid><pubDate>Sat, 5 Sep 2015 17:50:30 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item><item><title>آینده در تسخیر واقعیت افزوده</title><description>آیا تا به حال به این موضوع فکر کرده اید که روزی همزمان با عبور از مقابل یک رستوران از فهرست غذایی آن مطلع شوید یا حتی زمانی که از مقابل یک هتل عبور می کنید از ظرفیت های خالی این هتل، امکانات آن و همچنین نظر افرادی که اقامت در این هتل را تجربه کرده اند، اطلاعاتی به دست آورید. اشتباه نکنید.</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=7</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=7</guid><pubDate>Sat, 5 Sep 2015 17:45:06 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item><item><title>هر آنچه که باید در مورد عکاسی بدانیم</title><description>&lt;span style=&quot;font-size:16px;&quot;&gt;عکاسی در لغت به معنای روش عکاسی و عکسبرداری است و همچنین به عمل و شغل عکاس نیز گفته می&amp;zwnj;شود. این هنر در اکثر زبان&amp;zwnj;های جهان فتوگرافی خوانده می&amp;zwnj;شود که ترکیبی از دو کلمه&amp;zwnj;ی یونانی فتو به معنی نور و گرافی به معنی ثبت یا نگارش است. بنابراین، فتوگرافی به معنای نقش کردن با نور است.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
عکاسی یعنی ثبت و ایجاد یک تصویر؛ که در دو مرحله انجام می&amp;zwnj;شود: نخست، بدست&amp;zwnj;آوردن تصویر به وسیله&amp;zwnj;ی دوربین و ثبت آن روی نگاتیو (فیلم) یا گیرنده تصویر الکترونیکی و دوم، ظاهر کردن تصویر مخفی حاصل از دوربین عکاسی و پایدارکردن آن.&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;&lt;/span&gt;</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=4</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=4</guid><pubDate>Sat, 29 Aug 2015 18:27:44 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item><item><title>تور مجازی چیست؟</title><description>&lt;span style=&quot;color: rgb(51, 51, 51); font-family: yekan; font-size: 14.3999996185303px; line-height: 31.6799983978272px; text-align: justify;&quot;&gt;تور مجازی به مجموعه ای از تصاویر , فایل های ویدئویی , تصاویر پانوراما (تصویری که از یک نقطه تمام یا بخشی از افق را پوشش می دهد) , فایل های صوتی , اطلاعات متنی و &amp;hellip; اتلاق می شود که امکان آشنایی بیننده را با یک محیط و یا یک شی به صورت مجازی و بدونه حضور فیزیکی فراهم می نماید. هدف از ارائه تور مجازی از بین بردن محدودیت های زمانی و مکانی است به طور مثال با استفاده از تور مجازی می توان در یک بنای تاریخی پس از ویران شدن آن به گشت و گذار پرداخت و یا از نمایشگاهی که در کشوری دیگر و در زمان گذشته برگزار شده است دیدن نمود.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
</description><link>http://asremajazi.com/articles.php?id=1</link><guid>http://asremajazi.com/articles.php?id=1</guid><pubDate>Sun, 23 Aug 2015 20:24:00 GMT</pubDate><source url="http://asremajazi.com/rss.xml">عصر مجازی</source></item></channel></rss>